香港人=二等公民 中國人=特權階層 睇睇證據

香港弱智人士擁清潔劑
視為藏有汽油彈須坐監

法官：弱智非減刑理由

-----------

中國持假學歷入職一年海關紀律部隊
獲判社會服務令

法官：被告背景值得同情 顯示誠實可靠